====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La restructuration urbaine de la dalle s ' est engagée avec l ' arrivée programmée du métro à la fin des années 1990 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

